1600 志雲頻道 同大家一齊抽出兩件忠誠的廢物，睇吓你哋同唔同意？

#艾未未 #M #容海恩

【時事短評】
1600 志雲頻道
同大家一齊抽出兩件忠誠的廢物，睇吓你哋同唔同意？
（2021年3月19日）

志雲頻道 stephenchannel
150K subscribers

同大家一齊抽出兩件忠誠的廢物，睇吓你哋同唔同意？

#艾未未#M+博物館#容海恩#理大圍城#藝術發展局